凱婷真係惡過共產黨

雖然毛澤東 鄧小平 習近平都係煙鏟
但應該冇一個可以連續食到兩支煙